<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="hello_world">привет мир!</string>
    <string name="privacy_policy">политка приватности</string>
    <string name="book1title">O Tips For Free Fire Guide 2020</string>
    <string name="book1body">Garena\'s Free Fire - одна из самых популярных мобильных игр в мире. По состоянию на август 2019 года у Free Fire было более 450 миллионов зарегистрированных пользователей и более 50 миллионов ежедневно активных игроков.
    \n\n

    Новички, которые только начинают играть в Free Fire, могут испытывать уныние и сильную растерянность, играя против более опытных игроков.
    \n
    \n
   Важно знать, что можно и чего нельзя делать в любой игре, прежде чем начать играть в нее, и вот несколько советов для геймеров, которые только начинают играть в Free Fire.
    \n
    \n
    </string>
    <string name="book_1_title">Автоматические настройки Headshot для Free Fire</string>
    <string name="book_1_body">

    • Общее: 50\n
    • Красная точка: 100\n
    • 2x Область: 16\n
    • 4x Область: 18\n
    • Область AWM: 20 \n
        \n
        \n

      Вот шаги для применения настроек Auto Headshot:
        \n
        \n

    1. Откройте Garena Free Fire.\n
    2. Перейдите к настройкам игры и найдите параметр чувствительности.\n
    3. Установите все ползунки чувствительности, как показано выше на изображении.\n
    4. Нажмите кнопку сохранения и закройте вкладку настроек.\n
        \n
        \n
       Выполнив шаги, нужно только нацелиться на тело противника и слегка сдвинуть оружие вверх. Перекрестие автоматически нацелится на голову врага. Это самая рекомендуемая настройка для начинающих, чтобы улучшить свои цели.
        \n
        \n
        На самом деле, даже профессиональные игроки используют похожие настройки для улучшения своей игры. Хотя кто-то может быть немного менее точным в начале, вы можете освоить технику с небольшой практикой.
        \n
        \n
        Таким образом, после овладения вышеупомянутой техникой, вам не нужно будет беспокоиться об управлении отдачей оружия, которое он несет. Можно легко одержать верх над своими противниками и одерживать победу каждый раз, когда они играют в Free Fire.
        \n
        \n

    </string>
    <string name="book_2_title">Знай свой характер хорошо</string>
    <string name="book_2_body">Первый совет профессионального игрока - хорошо знать своего персонажа. В игре 15 персонажей с разными силами и навыками. Вы должны знать их хорошо, чтобы наилучшим образом использовать их сильные стороны и продвигать их способности. Подсказка - использование персонажа Мигеля со специализацией сумасшедшего убийцы, который дает ему EP за каждое убийство и дает ему силу Киа и Келли. Мигель, с сильными сторонами Келли и Киа, является идеальным комбо, чтобы стать профессионалом.
        \n
        \n
    </string>
    <string name="book_3_title">Поймите свое оружие</string>
    <string name="book_3_body">
Еще один профессиональный совет для игрока Free Fire - это хорошее знание вашего оружия, например пройденного расстояния и мощности выстрела, урона от оружия и пуль и т. Д. В Free Fire есть шесть основных групп огнестрельного оружия: SMG, Shotgun, Assault Rifle, Sniper Gun , Пистолет и другое оружие, такое как кастрюля, летучая мышь, граната, арбалет и паранг . Вы должны знать о некоторых основных характеристиках своего сильного оружия, включая силу, размер клипа, дальность, точность, скорострельность. Один из самых удивительных советов Free Fire Pro - положить кастрюлю в спину. Он может защитить вас от стрельбы от врагов позади.
        \n
        \n
Выбор правильного оружия сделает вас более профессиональным и сильным в этой игре. Понимание вашего оружия более полезно, чем трюк с выстрелом в голову из Free Fire. Вы можете нанести больше урона врагам и убрать больше противников, когда в полной мере используете свое оружие.
        \n
        \n
    </string>
    <string name="book_4_title">Pro Free Fire Tricks: правильная тактика для определенных игр</string>
    <string name="book_4_body">
Чтобы стать последним человеком, стоящим на карте, у вас должен быть соответствующий план для каждой игры. Killing Spree подходит для режима отряда, когда вы находитесь в команде и должны выполнять ежедневные задания, миссии Elite Pass или миссии ветеранов. В режиме Squad или Duo в ранговых играх вы должны стрелять и прятаться, пытаться выжить со своими товарищами по команде до конца битвы, чтобы заработать больше очков. Уклонение и стойкость - лучшие советы для каждого режима. Не стыдитесь, когда уклоняетесь от выживания, если не можете в одиночку сражаться с командой из четырех или трех человек. Ваша цель наконец стоит на месте. Итак, имейте правильную тактику один из основных трюков Free Fire.
        \n
        \n
    </string>
    <string name="book_5_title">Лучшие бесплатные трюки с огнем: сначала оружие</string>
    <string name="book_5_body">
       После приземления с парашютом вам нужно сначала бегать и находить броню и оружие на случай, если вас могут убить враги. Это правило для любой боевой Royale игры , как PlayerUnknown в поле боя или Fortnite Battle Royale. Не пытайтесь найти другие материалы. Вам нужен пистолет в руке, чтобы защитить себя, когда вы случайно встретите других игроков.
        \n
        \n
        Затем беги, чтобы найти доспехи. Было бы удачно, если бы вы могли найти броню и шлем высокого уровня, чтобы защитить ваше тело от стрельбы. Затем вы можете пойти и найти другие принадлежности, такие как сумка, более десяти аптечек, кастрюлю, более одного прицела для ваших двух пистолетов.
        \n
        \n
    </string>
    <string name="book_6_title">Бесплатные трюки с огнем: деревья против Транспортные средства</string>
    <string name="book_6_body">
        Автомобиль помогает вам передвигаться по карте и иногда убивать врага сзади. Но когда игра подходит к концу, вы встретите героических и профессиональных игроков. И автомобиль настолько шумный, что привлекает внимание и огонь других. Вождение в меньшей безопасной зоне делает вас мишенью стрельбы на небольшой территории. Наконечник бегает по вашей ноге и прячется за деревьями.
        \n
        \n

    </string>
    <string name="book_7_title">Бесплатные трюки с огнем для добычи Airdrop</string>
    <string name="book_7_body">
        Когда вы видите свет, излучаемый воздушной каплей, не спешите к нему сразу. Подождите и внимательно осмотрите окрестности. Иногда враги могут лежать в засаде и ждать, пока вы придете. Тогда воздушная капля станет приманкой. Однако, если вокруг нет врагов, быстро соберите оружие и припасы на воздушной капле и убегайте. Вы также можете подождать, пока другие игроки совершат несколько убийств
        \n
        \n
    </string>
    <string name="book_8_title">Получить правильную комбинацию оружия</string>
    <string name="book_8_body">
       Другие советы и приемы Free Fire для бесплатной огненной гильдии имеют правильную комбинацию оружия и использование правильного оружия в текущем стрельбище. Если вы хотите освоить какие-либо игры Garena , вы должны знать этот совет.
        \n
        \n
        Когда вы сражаетесь с близкого расстояния, вы должны использовать SMG или дробовик. Штурмовые винтовки - лучший выбор для средней и большой дистанции, когда SMG и дробовик не могут нанести урон. Снайперская винтовка - лучшее оружие для дальних дистанций. Когда вы бежите, держите пулемет под рукой, чтобы подготовиться к любой войне. Когда враги бегают и прыгают, используйте штурмовые винтовки, чтобы поразить их.
        \n
        \n
        Кроме того, одним из многих секретных трюков Free Fire для оружия является использование скинов для оружия. Кожа не только делает ваши ружья лучше, но и увеличивает возможности оружия. Звучит нереально и нелогично, но это правда в этой игре. Если вы не можете позволить себе эти скины, вы можете использовать трюки и генераторы Free Fire, чтобы получить неограниченное количество драгоценных камней.
        \n
        \n

    </string>
    <string name="book_9_title">Следите за мини-картами</string>
    <string name="book_9_body">
        Вы должны следить за мини-картами, чтобы проверить движения своих товарищей по команде, безопасную зону, опасную зону и расположение транспортных средств на острове. Глядя на карту, вы также знаете, откуда исходит огонь, чтобы скрыться и отстреливаться. Совет состоит в том, чтобы проверить движение противника на мини-картах, захваченных БПЛА.
        \n
        \n
       Это десятка бесплатных трюков и советов Free Fire, рекомендованных профессиональными игроками. Попробуйте их сейчас и будьте готовы к повышению уровня как профессионал в Free Fire. Было бы более увлекательно и увлекательно выигрывать в игре без использования чит-инструментов или трюков Free Fire.
        \n
        \n
Чтобы обновить последние игровые новости и другие полезные трюки и советы Free Fire для игроков, посетите наш веб-сайт Gurugamer.com. Мы дадим вам множество интересных новостей о мобильных играх, а также интересные истории, связанные с играми.
        \n
        \n
    </string>
    <string name="book_10_title">Знать , где К Капля в Free Fire</string>
    <string name="book_10_body">
Как бы просто и не звучало это, очень полезно заранее спланировать место падения перед прыжком . Это экономит много времени в начале игры и устраняет проблему ранней ротации.
        \n
        \n
       В зависимости от стиля игры, игроки могут либо бросать горячие удары, такие как Часовая башня и Починок, либо приземляться в менее людных местах, таких как Кейптаун и Ангар.
        \n
        \n
        Горячие капли дают много добычи, но это весьма спорное, и всегда есть риск ранней встречи с противниками в этих местах.
        \n
        \n
    </string>
    <string name="book_12_title">Не тратьте время на поиски Для Идеального Loot Свободного огня</string>
    <string name="book_12_body">
       Хотя развертывание с идеальной загрузкой является идеальным сценарием, в большинстве случаев оно недостижимо. Захватите то, что вы можете в игре рано и никогда не говорите «нет» таким утилитам, как Grenade и Flashbang.
        \n
        \n
        Процесс мародерства должен быть быстрым и остерегаться того, что вы не будете застигнуты врасплох во время мародерства. Получение идеальной добычи - не мгновенное действие, а процесс строительства.
        \n
        \n
    </string>
    <string name="book_13_title">Будьте готовы к бою в свободном огне</string>
    <string name="book_13_body">
        Распространенная ошибка, которую обычно делают новые игроки, - убегать от боев. Будьте тем, кто берет на себя ответственность, поскольку он не только тактически лучше, но и более здоровый способ приблизиться к игре.
        \n
        \n
Даже если вы можете бороться с самого начала, но с большим опытом, вы будете развивать сильные умственные и хорошие боевые навыки.
        \n
        \n
    </string>
    <string name="book_14_title">Крадущийся, чтобы избежать пули ружья</string>
    <string name="book_14_body">
        Хотя дробовики наносят большой урон игрокам, это оружие может выпустить только одну пулю за выстрел. Затем у этого пистолета немного времени для перезарядки боеприпасов. Используя этот недостаток, вы можете избежать столкновения с дробовиками из-за приседаний. Когда враг стреляет в вас из дробовика, вы можете присесть, чтобы избежать пули, а затем выстрелите в него, пока он перезаряжает боеприпасы для следующего выстрела.
    </string>
    <string name="book_15_title">Free Fire Pro Советы для дома атак</string>
    <string name="book_15_body">
        Один из лучших советов для игроков Free Fire - использовать гранату перед тем, как бросаться в дома или блоки. Взрыв от гранаты наносит некоторый ущерб вражеским лагерям. Затем вы можете ворваться в дом и убить его.
        \n
        \n
        Следующим профессиональным советом для въезда в дома является тихое движение. Во время движения нажмите кнопку аптечки , чтобы двигаться бесшумно. Это очень полезно, потому что вы можете совершать внезапные атаки в дом, не замечая противников внутри дома.
        \n
        \n
    </string>
    <string name="book_16_title">Free Fire Pro Советы для автоматического выстрела в голову</string>
    <string name="book_16_body">
       Если вы используете точность прицеливания по умолчанию, иногда функция автоматического прицеливания в Free Fire работает не так, как вы хотите. Рекомендуется, чтобы вы выбрали функцию Precise on Scope. Это позволяет легко делать выстрелы в голову и быстро убивать врагов.
        \n
        \n

Вот четыре шага по автоматическим трюкам в голову, которые вы должны выучить: приседание, увеличение масштаба, затем приседание и стрельба. Сначала вы приседаете, чтобы избежать пуль от врагов и успеваете коснуться кнопки прицела. Затем перетащите точку прицеливания в голову противника и стреляйте.
        \n
        \n
       Еще один совет по выстрелу в голову - это прыжок в голову. Когда вы прыгаете, противникам становится сложнее убить вас выстрелом в голову. Более того, стрелять по голове врага легче с более высокой позиции.
        \n
        \n

    </string>
    <string name="book_17_title">Используйте режим практики в Free Fire</string>
    <string name="book_17_body">
        В любой многопользовательской игре невозможно добиться успеха без регулярной практики в правильном направлении. В игре доступен режим обучения, и важно правильно его использовать.
        \n
        \n
        Попытка каждого оружия в режиме обучения даст новым игрокам представление о способах отдачи и падениях пуль каждого оружия.
        \n
        \n
        Это также отличный способ повысить вашу точность и тщательно изучить различные места на карте.
        \n
        \n
    </string>

</resources>