<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="hello_world">привет мир!</string>
    <string name="privacy_policy">политка приватности</string>
    <string name="book1title">O Mini Militia Doodle gun</string>
    <string name="book1body">
        Mini Militia - онлайн и офлайн 2D-шутер, выпущенный еще в 2011 году для iOS и 2015 для Android. По имеющимся данным, он был включен в число лучших игр в Индии за 2017 год.
        \n
        \n
        Хотя игра довольно проста и в нее легко играть, для новых игроков это может быть сложно, так как они мало знают о том, как играть в игру. Итак, вот несколько советов и рекомендаций для вас, пока вы играете в Mini Militia!

    </string>
    <string name="book_1_title">Никогда не сражайтесь с профессионалами</string>
    <string name="book_1_body">
        Если вы новичок или любитель, то вам лучше не вступать в бой с профессионалом, который имеет высокие баллы. Профессиональные игроки имеют большой опыт, и для начала, их трудно победить, и с ними нелегко бороться.
        \n
        \n

        Если у вас есть какие-то навыки, вы должны испытать свою удачу, но сначала купите профессиональный пакет, чтобы использовать двойное оружие и иметь больше шансов против него.
        \n
        \n

    </string>

    <string name="book_2_title">Никогда не сражайтесь с хакерами</string>
    <string name="book_2_body">
        Хакеры - трусы, и они встречаются практически в каждой игре. Они убивают суть игры и разрушают все. Если вы боретесь с хакерами, то вам не понравится игра, и вы скорее всего захотите удалить игру. Они используют взлом, имеют неограниченную силу и их трудно убить. Лучше просто избегать борьбы с ними.
        \n
        \n
    </string>
    <string name="book_3_title">Выберите мощный пистолет</string>
    <string name="book_3_body">
        Во время борьбы с одной из вещей, которая может сильно помочь вам против ваших соперников, это мощное оружие. Всегда старайтесь выбирать мощное оружие, такое как M16, Rocket Launcher или Rifles, поскольку они позволят вам убить других игроков одним или двумя выстрелами.
        \n
        \n
        Если вы хорошо стреляете из снайпера, это дает вам дополнительное преимущество.
        \n
        \n

    </string>
    <string name="book_4_title">Используйте Щит</string>
    <string name="book_4_body">
        Находясь в бою, всегда полезно иметь что-то, что может защитить вас от других, убивающих вас. Когда вы используете Shield в Mini Militia, это поможет вам защититься от выстрелов ваших врагов и поможет вам выжить дольше.
        \n
        \n
        Комбинация Shield с UZI или Revolver работает лучше всего.
        \n
        \n
    </string>
    <string name="book_5_title">Двойное оружие
</string>
    <string name="book_5_body">
        Комбинация двух орудий поможет вам убить больше людей в игре, и у вас будет больше шансов получить высокое звание.
        \n
        \n
        Одна из лучших комбинаций в игре - Shotgun и Sniper. Один может помочь вам с небольшого расстояния, а последний может помочь вам на большом расстоянии.
        \n
        \n
        Винтовка и снайперская комбинация также очень полезны. Попробуйте выбрать разные комбинации и выбрать наиболее подходящую для вас.
        \n
        \n
    </string>
    <string name="book_6_title">
        Время перезарядки патронов
</string>
    <string name="book_6_body">
        Одна вещь, которая очень раздражает, это то, что когда вы стреляете и когда у вас заканчиваются патроны, враг убивает вас, и это очень раздражает, особенно для орудий с малым запасом патронов.
        \n
        \n
        Поэтому важно, чтобы перед тем, как вы встретите врага, убедитесь, что ваши боеприпасы полностью перезаряжены, и попытайтесь нацелиться на врага, чтобы сохранить ваши пули.
        \n
        \n
    </string>
    <string name="book_7_title">Nitro
</string>
    <string name="book_7_body">
       Важно, чтобы вы пытались довести нитро до полного или почти до полного, потому что, когда вы столкнетесь с сильным противником, и у вас просто нет мощного оружия или у вас нет патронов, вы сможете убежать, если у вас есть полный нитро. Так что держите свой нитро вокруг, чтобы избежать врагов, когда это необходимо.
        \n
        \n
    </string>
    <string name="book_8_title">Использование бомб и гранат</string>
    <string name="book_8_body">
        Бомбы и гранаты являются важной частью игры, и вы должны использовать их осторожно. Постарайтесь поместить ядовитые гранаты в область, где будут появляться враги, и это убьет их автоматически.
        \n
        \n
        Если они бросят вам гранату, вы можете либо быстро отправить ее обратно, либо убежать, чтобы спасти свою жизнь.
        \n
        \n
    </string>
    <string name="book_9_title">Переключить кулак</string>
    <string name="book_9_body">
        Если во время столкновения у вас и у вашего противника закончились боеприпасы, вам следует быстро переключиться на кулаки и убить его своими руками.
        \n
        \n
        Поскольку он может быть занят перезарядкой, в то время как вы можете приблизиться к нему и убить своих врагов кулаками.
        \n
        \n
    </string>
    <string name="book_10_title">самоубийца</string>
    <string name="book_10_body">
        Если вы не хотите, чтобы у ваших врагов было больше убийств, чем у вас, вам следует подумать о самоубийстве.
        \n
        \n
        Когда ваше здоровье истощается, то лучше совершить самоубийство, чем быть убитым, поскольку самоубийство не принесет очков убийства вашим врагам.
        \n
        \n
    </string>
</resources>